(1716 股東入）100毛就黎比思琦妹告

Molamola...星期一股價又插喇

會唔會拆東方昇出黎上市救阿媽

點拆

要問腦細先知

你823重倉，有咩所謂

幫1716(重倉）開post

跟我炒486算啦，就快剔除制裁名單喇

撐本土